[宣布] 建制派己全面收皮

大陸維穩分支搵人落黎大埔搞事

咁香港建制派咪食屎？！

唔怪得東方屌得咁勁！果然係消息寧通。

搞香港撐警又話要改期又乜又物

食得屎啦...無得撈啦

中間油水都無得搵

退得黨啦

無錢搵，仲唔閃人咩！

遊行就得coupon , 而家有現金又無份

建制派以後講親社會和諧都一定俾人講呢單野

推

人地直出人仔。你香港又 coupno 又點。

支持先出糧，後行動

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

先出糧，得行動！

搵外勞，無恥！

Sony 用家

先出糧，後行動！

可能已成棄子

唔夠維穩費

總之就 先出糧，後行動，有糧出咪知唔係棄卒

無糧先出，必是棄卒

721，出嚟發夢

阿邊個柒頭話，大把錢，不過唔（喺度）俾你

原來係俾哂大陸分支

夢中見

都未試過俾人負皮得咁爽

很入肉，對吧？

下年選舉

警察咁高人工都仲要俾左成千萬佢

咁出黎行既，有鬼錢咩。

先出糧，後做野！

佢地喺上面召集啲有香港身份證既大陸人唔知想點
已經叫過幾次去開大會
應該真係喺香港吹唔到雞

今年各種行動都危啦

先出糧，後做野！

平啲呀嘛。

香港又做到一pat 屎咁

建制派記住！
先出糧，後做野！
小心有工開，無糧出！

水尾架啦，搵得一次得一次，出左糧先

先出糧，後做野！

先見錢，後見人！

又會有新長輩圖

一係唔夠維穩費
一 係香港果班已成棄子

凌晨兩點先三百一工搵鬼做咩

求文宣組....

要提下對面香港人，唔好俾人呃開工，無糧出

why not both?

收現金喎

香港又中間人又 coupon

同工唔同酬！

唔好提720 啦,
人腦係唔識過漏否定句,

等餘我叫你唔好諗住一隻粉紅色的大苯象,
你個腦都唔會先否定佢, 唔諗佢先。

直頭唔應該提720, 講乜野720無遊行啫

階段性勝利
俾啲掌聲自己
以後唔使出lu

你都係想人咁講啫🅿️仔
721不見不散

haha. 巴絲好醒架

唔好諗隻大笨象，其實就會諗左先
唔駛太介意架。

be water

建制狗冇維穩費水抽了

死啦連代理都冇得撈

721 不見不散

唔係啦，建制派收皮又何如？
我地要既係 5 大訴求，一樣都同建制派無關喎

食屎了，水退了, 原來全部人都無著褲！

現撚哂型

咁支持建制派既咪無得收錢啦

有工開，無糧出

同問...不過唔駛大介意既，理撚得佢死！
做埋啲濕鳩野

721

5大訴求
不撤不散

保皇黨好明顯只係一個環保小小既 condom

相信佢地自己有腦既都知

香港縮影一樣

以為有得撈，撈撈下，就俾大陸人搶下搶下，無埋飯碗

721 不見不散呀！

保皇黨死唔死，支節黎

五大訴求，堅持到底

721 不見不散！
五大訴求，堅持到底

保皇黨死唔死，支節黎

721 不見不散！
五大訴求，堅持到底！

保皇黨死唔死，支節黎

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

工聯會:反對輸入非法外勞

自省，無打到 721 上標題

自推 10 分鐘 721，補救下

油水都無得掠 白痴仔

巴絲緊係無問題, 知咩事
驚D公公婆婆去錯啫, 20/7 隻字仲要放係開頭, 又紅色

benz break

搶飯碗，開戰啦

手足，721 見

有工開，無糧出，好陰工

手足，721 見

撐本土
保就業

佢地出到去都見到咩事既

無理解能力既，做緊免費勞工，撐警啦

手足，721 見

咪打飛機
繼續文宣

手足，721 見

支共直接派人做野, 建制派已成CONDOM

先見錢，後見人

手足，721 見

係。唔好成日打

手足，721 見

both, why not both?
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

港共無水喉了

要睇路啦。先出糧，後見人

手足，721 見

手足，721 見！

721 不見不散！
五大訴求，堅持到底！

保皇黨死唔死，支節黎，爽下就算

[green]721 [size=6]不見不散！

聽日應該會一車車自遊行大陸人去遊行,佢地收平啲

721 不見不散！
五大訴求，堅持到底！

保皇黨死唔死，支節黎，爽下就算

721不見不散！

要求入境署執法，有無人旅遊為名，搵錢為實

同水貨客一樣

打壓本地藍絲就業機會

姐係之後要打純種蝗民了

追究到底，相金先惠

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

721 不見不散！
五大訴求，堅持到底！

#撤回
#撤控
#撤查
#撤暴
#雙普

保皇黨死唔死，支節黎，爽下就算

721不見不散！

直接話721 守護香港大遊行啦

推上熱門 有傳林奠聽日會出現喺九展 唔好又放過佢

我都覺得唔好再提20號好，一係就大大隻字寫20號係撐警既(我推薦呢個)，再唔係用唔特顯既字體寫起後面做remark，當然你可以話人會識自己分析，但海報要有target，target係有分析能力既人根本唔需要提20號，因為佢哋已經知，你提20號都係怕有人懶得睇清楚以為係20號遊行姐，但既然佢可以懶得睇清楚中佐藍絲伏，又點會用心睇清楚你張post，呢d人多數都係標題黨只會隨便睇下最明顯果幾隻字

fact check

明白明白

撐巴打。只係提下，撐警啲膠野，可以輕鬆面對呀

721 見！

咪鬼理佢啦

721 見

曬氣,政府會執法

遲D建制派都要分個建制本土派出黎
如果唔係俾支那人搶哂D生意

屌，好明白...

721 見. 拎返話語權！

呢次佢地笨柒了

要用蝗語求就業機會，可笑

721 見，手足

721 見！

黎緊話有公司要求一定要去720個d連coupon都冇

求公開呢啲閪公司名

721一定要出嚟！

香城online wiki

香城online懶人包

大陸已經知道單靠建制同藍絲難成大事
特別係見到銀髮遊行
證明我地做緊既野真係令香港大部分民意認同

維穩都要請外勞同黑工,建制真係死咗佢升啦.石房友要失業了~~SO SAD~~

太冇用 倒戈都唔驚

港共做唔到野，中共愈插愈入

無得溫水煮蛙了

手足，721 見

因爲灣仔填海工程引起添馬公園地陷，所以建制派決定改期。請通知所有朋友，撐警活動係 721 下午三點維多利亞公園。
721 一齊撐警

我地一條心，佢地就爭生意

堅持呀！ 721 見

唉呀，咪閪理佢地撐警啲鳩野啦

721 維園見

書展朋友airdrop 段片出去

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

食人血曼頭！

5舊X400人？＋埋其他開支，成三十萬一次
咪睇下請得幾多次

唔係有130萬蝗蟲咩？仲有大學班高端NPC
唔係吹唔到雞下話

港鐵之前咪開記者會話沙中線地陷囉
真有其事啊！
支持香港警察
721 見

［有圖］太子珠寶員工可請半日假去720大遊行

721

721要見
721打後都要見

成 30 萬，建制唔見好多油水, 又幫唔到本地支持者搵呢啲開工機會，無能！

手足，721 見

呢班過街老鼠 人人得以駡之

支持中聯辦 支持深圳市委 向垃圾建制派說不

NPC

北水唔射港共了，仆街架啦佢地。總之就有錢有人，冇錢身痕

手足，721 見

和理非上身

咁請假都有成本既，算支持示威權利呀

721 見，手足！

唔理佢咁多，提啲藍屍，先收錢，後行動，講多無謂

手足，721 見！

收緊皮架啦，唔駛見好耐

手足，721 見！

一條連儂隧道遲早搞到國庫空虛
唔記得好似話湖南水災
有錢點解唔去幫吓災民呢？

其實咪再用建制派形容佢地，直接用送中派

師兄好野，國庫空虛

721 見！

佢地仆街，唔只送中呀
成個閪制度，都係佢地搞出黎

愈講愈嬲
戰友，721 見！

push

捐一千萬俾克警都唔捐俾災民

給香港警察最後忠告

香港嗰班唔好成日獅子開大口得唔得，而家又貿易戰又水災三峽大壩又移位，度度都係錢，可唔可以共赴國難？

重要咩？

大家小心！ 可能呢招係西環保建制嘅方法咋。佢地隨時衝出黎笠番個光環扮解決左成件事
（林鄭好大機會會做棄卒

捐一千個俾咁高人工既克警
都唔留俾出街既維穩人士

可恥！
先出糧，後上街！

手足，721 見

咁又唔得，數還數

無糧出，撐條毛！

佢地捉哂蟲啦

之前撐送中，撐到咁，而家無退路，仆哂街啦

721 見呀，手足

建制派真係一句都唔敢講湖南水災有幾大鑊
真係想知佢哋成日話大陸係老母，要愛老母
而家老母個閪濕到爛晒，點解冇建制派議員出嚟搞脤災？

唔好太睇少佢地，另一個post 講緊班支那人係民賤聯請番黎

咁仆街？

成班人香港撐你民建聯咁耐，而家你有工開，唔搵自己人？！又 coupon 又乜，玩我地呀！

搞撚錯！

理𨳊佢啦

個仆街 777 一齊佢老味閪又話去脤災，我地納稅人又被捐錢啦

721 見

有班自稱琴晚搞事嘅人打左上在晴朗的一天個度講係建制最大黨請佢地
佢地依家只請腥港人㗎咋，遲啲可能連蛇齋餅稯都要腥港人先有資格拎

睇左 post
我屌佢老味，太子正仆街！

支持全部員工拎半日假，全線咪撚做生意！

咁可愛自爆？

民賤聯正仆街！支持咁多年，有工開唔搵自己人。
以後唔撚做自己人啦冚家產

可能拖糧呢

香港做開嗰班洗唔洗搵工聯會幫手？打擊黑工支持本地就業！

工聯會只幫資方不幫勞方你冇聽過咩

同一個筆直可以搵多幾個大陸西

要求民賤聯出黎向支持者交代呀！

還我蛇齋餅稯

喂臭既！

721 見啦，手足

佢地未收皮架 背後仲有支大水喉
唔好鬆懈

不過佢地永遠唔係主線
五大訴求，堅持到底！[/green][/size=6]

#撤回
#撤控
#撤查
#撤暴
#雙普

保皇黨死唔死，支節黎，爽下就算

721不見不散！

我愛正字

打錯字咩？

無論點，手足，721 見

[7.21 文宣片集合] 再 唔 宣 傳 , ７２１ 就 玩 完 啦 ！！